［學術討論］究竟咩人會係呢度洗手？

關你撚閪事咩 肥芝，出番去啦整臭個post

再嘈就召喚雷超出黎質妳食拉芝西